大家最誇張試過係CV上面吹乜嘢

我有個friend試過係大學幫手interview就寫自己係admission jury

第N屆連登吹水大賽正式開始

大學某隊足球隊隊長就話自己係General Manager

Intern experience:
乜柒都話assisted the operations of xxxxx
明明只係負責d基本文書admin野

見過條on9
係apple訂iphone拎去先達賣
自已諗左個company name(咁緊係咩商業登記都無)+寫自已係sales manager

到底係咪fg

有無俾人拉

唔關CV事wor

Standard野啦呢啲

係cv上吹野好似會犯法，大家帶定盔先啦

政府部門物業主任
量地官
財務顧問

做乜L

所有回覆後面加 利申鳩up 就得

小學畢業

cv鳩吹唔係唔犯法咩？
好似偽造reference先係
利申鳩吹

作大 冇罪
chok散你係HR責任

吹自己超熟C++﹐其實只識基本野

咁你之後有c++ test 就肯定收左皮

其實我唔係見IT工
基本上我將自己識基本功的野，都吹到超熟，將自己包裝成十項全能
c++﹐photoshop﹐AI﹐各種skills都只係識少少

我都係
諗住唔洗用
吹完佢請我就覺得物有所值,好似買電器明明用唔撚到咁多功能,但係硬是要買個最多功能好似好抵咁

點撚知入到去真係要用
仆街

吹自己牛津畢業

吹完無send出去

咁就咪講啦

Responsible for the operations of the xxxxx

唔明就收皮

使用虛假文書

On9

國際大企業做財政

M記收銀

幾好笑

牡丹樓

好多人都話識excel (即係加減乘除之類基本嘢) , 真正識有幾多個

Language 果到寫自己識潮州話

識八國語言另加三個programming languages

見過個fd寫11秒跑100米

吹大姐
唔代表無既

佢in足球隊？

填高d
實壓你價

唔好講笑
見過有工prefer識上海話

I am your father

著名全球TOP500跨國上市連鎖餐飲企業集團牡丹樓行政總廚及香港分區管理組食品制作部高級首席總監, 負責處理高壓濃度二氧化碳酸性液體及調制碳酸性有機資源飲料

做事認真 有責任心

試過send錯左大學英文教寫CV既course果份CV功課去 成份CV得GPA係真既
其他野都係假既
後尾發現左send錯 再send返份岩既

入面有啲咩

對sox好熟
其實乜都唔識
剩係讀過下咁

Fluent English

中學畢業返pt去細間補習社整教材，嗰陣自己填form寫咗職位係assistant curriculum development officer
我之前報education related嘅工都有照寫落cv

應該係in 走水貨果啲

小販？

寫自己識用一大堆software
其實入面有一半係用都冇用過 有一半係淨係識基本野

Fluent in 蝗語

睇你要IN咩ROLE
如果你要做既野只需要你知點做, 落手落腳係人地做既話
你就好多野都可以吹到自己有份咁
甚至係一D隔離TEAM既project你都可以吹
反正你去到新公司D野一定會有唔同, 一定要pick up過
呢D野好靠你平時同唔同既同事吹水, 了解人地做緊乜

但係如果你見嗰份工係好專要做某樣野既, 當然就唔得
你IN programmer就緊係要識佢要求既野啦, 冇得吹出黎, 一落手就知識唔識

My father is your boss ok?

你覺唔覺得你離題

九秒一百拳

淨係試過pt 返左個幾星期
寫錯齊頭兩個月落去submit 左

不過試過發惡夢夢見有人成份cv 其中有d pt 職位冇中生有整到份cv 好好睇睇

佢請咗你嘅話先算 好似係

讀書果陣比左幾百蚊開左間公司接freelance
跟住又再outsource 去大陸/印度

跟住就吹自己係MNC CTO

屌, 我話我識乜乜乜, 你點interpret點先叫識
我話我識C++, 識寫Hello world都可以話識架

呢個好合理喎
admin都叫幫左手 呢d叫放大 唔係鳩吹 唔強調先輸蝕

吹就一定有 尤其是interview問你咩greatest achievement
將d濕鳩大學project 吹到thesis級無雙 1人carry 10幾人
之前有d咩工team effort吹到自己無雙

畫下畫寫下vba 好基本

in TA
吹自己係以前課程制訂主任（其實係私補印教材）、教育政策研究主任（教啲細路Tip題）、行政聯絡主任（聯絡家長交學費）

participate=現過身
coordinate=打電話
assist in=做過文件野
organize=開過會

做過班長係咪可以話自己係CEO

In 中學?

中三畢業話自己大學畢業

呢啲基本野

到咁耐都唔敢吹水 張cv基本上空白

正 等我執執CV先

Mensa member IQ 140
(其實係mensa hk
香港mensa有past paper做
係公廁會藉黎 外國正身先係堅料)

呢個真 基本上個個都會寫 但難小小既已經唔識用

呢個算係吹咩？

話自己識日文但係冇證書
果陣淨係識少少

而家上海人都好似唔講上海話啦
聽親都係啲上左年紀既阿嬋講

其實如果唔係日資公司都冇所謂啦
beginner照講自己fluent
intermediate就proficient

CV 航母代號？

明明只係幫朋友手喺展覽果啲擺幾日地攤
吹到係自己起檔同係正式sales

有fd做工程，明明毅進仔話自己有 high dip，份工最低學歷係 high dip

利伸，尻噏

隆了胸

18歲吹有2年supervisor experience

in我果個咁岩係日本部經理識日文 我即刻嚇到9縮 好在都9up到幾句

留名學野

邊到揾到past paper ？

呢啲捉到即炒唔洗賠 過左試用期都係

留名

做過M記 吹到自己做過top chain of global company

普通包裝其

岩岩中學畢業做過份office part time
做既野不外乎影印 scan野
仲有個task係將pdf轉做word，而d文件係d infrastructure既tender
我就吹自己assisted in呢個tender project
最正係個title係temp business development executive
間野仲要係上市公司

過多一兩年都廢事寫呢個落cv
太撚廢 interview個陣都唔知可以點講

吹識歐洲語言可以搏冇人識

我就好誠實既
最多都係大陸office有兩條友低級過我，跟我啲單我話自己係team manager

如果hr同manager都唔識
基本上即係唔會用
咁你寫唔寫落去都無分別

我記得係google iq test
會有好多推理題做

之後我ocamp有個組mate考過一次
就shortlist哂d相似既出黎

我地成個ocamp group都做哂去考
10人有7個mensa會員

有機會中 企圖詐騙

咪寫左啲公司名同職位但我無做過既

係呀 垃圾eltu

intern個陣幫手P一兩張圖
話自己有份跟個project

Interview都要Check你畢業證書啦，呢啲點呃?假證書?

大學畢業張證書你點黎

check email officer

佢有講過自己有冇比人screen走咩

D鬼佬真係有時會以為香港中學果d啲乜乜college係大學

咁都要有cert嫁

其實好少check
我而家做緊呢間由頭到尾都冇收過我啲cert

小型公司就有機會唔check既

可以做郵差叔叔送信熟純迅速送出？

Department head
Department 得兩個人

腦細去開會指定搵你去做翻譯

細公司連HR都無點會CHECK你
但大公司/政府 呢啲野好認真

吹嚟做乜鳩啫 有經驗既 interviewer 問兩問就睇穿你有有料啦

CV 唯一可以做既就係 美化自己做過既 job duties

見份打電話part-time
就老吹自己有telesales經驗
點知interview嗰陣條友叫我即場同佢扮一次平時點sell人
比佢玩撚左5分鐘

通常面試條友會扮演個好閪既人，
但你又焗住要Sell佢，講親乜都窒住你，又無興趣又剩，
心諗，無興趣一早收線啦

連一開始見工都要玩鳩你，之後都唔舒服得去邊

發夢朋友去報Jupas寫自己參加過奧運，之後要佢Upload證明佢就Upload左呢張：

然後截止前改返

Intern果陣入data 入左10幾份問卷
話自己managed a database

HR狗係度集思廣益

未做, 但有諗過改自己大學課程名聽落啱份工多D.

cv 毅進改做hd 仔，好似係犯法喎 ，咁大膽既？
捉到即炒仲可以告你，有時大公司又示出示證明文件
你話真係入咗嗰間公司做啲最基本嘅嘢都可以吹大啲，都叫合理既
我都唔知可以點吹

有冇人會明明返左半年，就吹自己返左幾年？

lm

上過時代雜誌封面

識校光暗對比就話自己識用PHOTOSHOP

Microsoft Office

G峰

跨國上市公司駐香港分公司食物安全及質素管理層經理

M記經理

吹水=言語偽術

係人都知煙腸都係做啲廢嘢，99%都係咁，吹幾大都冇人信

吹到似層層咪就係hr想你就到既野

到要用就gg

如果吹自己係 manager 到時你做到份工 佢比你埋數核數又唔識咁 咪又係一個on9仔
不過好想知有冇人試過真係咁吹而堅請左做 manager

識用excel

入大公司通常有background check
如果前腦細講既野唔同會唔會有影響

係真唔係
連 technical 野都夠膽吹
有得 interview 都未必過到 manager
如果呃到佢即係連佢都唔識
咁仲做唔做好